黃大仙水簾洞

千祈唔好加泥落d水度

加食用染料會唔會好靚？

英泥

其實用消防栓啲水會唔會唔係咁好 如果附近屋邨有火燭 咁會唔會有少少危險